會然 膠妹 好撚心你反省吓！！！

唔嗲人 唔扭人計 唔使人氹
你forever alone啊！！！！！

包底

Gchi樓主

肥tb都係

我去埋單先

唔好同我爭oj？

快扭我計

Oj

係我㗎

你老母當初畀隻狗破咗處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

Lin ?

我𠱁你

你有3粒

想嗲你一世

圖？

屌好撚甜

樓主雖然我好同情你既遭遇
但係你ok煩膠
Xxxxxxxxxxxxxxxx
Xxxxxxxxxxxx

搵唔到有人叫膠妹

我同bb嘅暱稱你識閪咩

甜你一個

唔好bb我

抄鳩我名

想識